請全世界立即停止文宣，專心影後生仔女嘅大頭就得

文宣唔使做，黃店唔使幫襯，其他藍店一律唔好理

去影d幫襯藍色大集團嘅後生仔就ok

記住唔好影廢佬、唔好影職員，因為佢地係無辜嘅

最仆街係班幫襯佢地嘅後生仔，集中批鬥佢地，場運動就贏到

推

真
支持

屌票既極致，逼走自己潛在支持者

影後生仔女大頭就可以光復到香港

再推

今次贏唔贏靠晒班攝影批鬥大師

光復香港 影相革命

好似幾work感wo

後生一定要批鬥

但係記得放過自己屋企d藍絲廢老竇老母，佢地係無辜架

和勇休息得啦

批鬥又輕鬆又易贏

輪住帶風

最好集會遊行都唔好搞
全民影相
無後仔女幫襯藍店場運動就會贏
光後香港 影相革命

上面班撚樣食完藍店未呀

最好集會遊行都唔好搞
全民影相
無後生仔女幫襯藍店場運動就會贏
光後香港 影相革命

啱，影相就可以贏，我以後行都唔遊了

吹完捉鬼又內鬥？
比啲新意啦毅進仔

香港人可以輸，批鬥師一定要贏

GG

最新風向？